YouTube 藍絲全面入侵！維穩費終於有啦！

事源係咁
睇睇下YouTube 突然逼我睇呢d植入式廣告
真係DLLM
唔通下下都要焗睇你d垃圾廣告？

維穩洗腦 現正生效

推
第一次po

推
大家唔好掉以輕心

推
Brexit 都係咁玩

推
有好多細路睇YouTube 嫁

推
繼續推

見唔見到反陳怡廣告？我用youtube vanced太耐，睇唔到

檢舉廣告？
有冇用

推
賣廣告洗腦播毒

點㩒
我找左陣都找唔到

反陳怡？無見到

google on't be evil

tg谷話有出過。我睇唔到

重點係對家買廣告逼你睇 你set到唔睇唔等如其他人睇唔到
一路loop
如果唔係點解啲人要賣廣告呀 有用呀嘛

有無得拆解

推